求安慰

今日啱啱知道左分手半年既ex有新仔，個心好唔舒服，連final都唔想溫

安慰

安條燃😂

多謝曬

燃？

個心唔舒服左成日

你都搵返條新仔囉

非gay

攬住我喊la

攞你條仔同佢條仔鬥型吖嘛

你毛？😂

正面啲諗 條仔汁你二灘

拍左拖都差唔多兩年，都唔係話好短，點解咁快可以再同第個一齊

[sosad 左手 右手

我覺得自己型d

講笑

攬攬

毒撚最忌

多謝 全日淨係諗起佢，救命

啱既，我係冇用

慘慘牙

我都想同佢做返情侶 嗚

同禾試一試

最慘係我番pt果陣會見到佢條新仔

幫你祝佢快啲散！

不了